一線不留不必相見 - 蔣芸

一線不留不必相見 - 蔣芸

全世界都在疫情籠罩之下，每天看數字看確診人數、死亡人數是。。。。
影視圈的緋聞花邊爆料，值此沉悶低潮之時更引人關注。

一個中年男星、一個網紅，九年情玩完，本來簡單的交代一下。。。。
引起轟動，台灣的名嘴還以此為題還找來影視記者加料爆，兩地娛樂版皆成為頭條，網路上更沸騰不已。

記得上回包括了新進小生柯震東、成龍之子房祖名吸毒新聞炸開，。。。。
體吸毒作樂的行為引起了關注，卻未因為已坐牢或被封殺而杜絕，此風杜無可杜，防不勝防。

這次小豬羅志祥與女友宣佈玩完，男方是被動，女方手握秘密武器，寸步不讓，想必是因愛成恨，爆料除了有小三。。。。。
紅的日子恐怕就此到頭了，至於女方，也沒有什麼可怕的，好歹也賺回了知名度，三十出頭的女子，貌美得雖然有不少人工的痕跡但又如何，自我感覺良好已足夠。

跨入二十一世紀，影視圈更叫人眼花撩亂，道德尺度怕是早已失了方。。。
心也有了新的定義，無所不用其極的想排眾而出，反正好名惡名都是名。

所謂君子絕交不出惡言，留一線好相見，如今這些都被拋開了，太多源於互相利用的愛，太多欲置之死地的狠，本以。。。。
多終遇虎，原以為魅力無限；征服者大把的網紅也有被撇的一天，腥的臭的全揚了出來，只為狠狠的出一口惡氣而一線不留，令人唏噓。

蔣芸
電郵 :mcwriter@appledaily.com